《聽晚舉旗！》人權法（雖然未簽）只係step1! 之後參院議員仲會推加辣Be Water Act, 係時候再出黎！

聽晚有旗舉旗！

人權法（雖然未簽）只係step1! 之後參院議員仲會推加辣版嘅Be Water Act, 係時候再show下支持同推新Act!

推

推啊

Push

各會員注意#33359 一日連開幾個post 去洗版。
推行動先，聽晚見

Goggoogo

Gogogog

我同你推